點睇朗奴高文連教愛華頓都教唔掂走去教巴塞

但佢手下既荷蘭真係掂可以試下既
反正球壇上都無咩好教練

巴塞都幾忍得

吓，疤又請二線領隊

幾時請柏祖

柏祖 大sam呢d起碼識

邊個教都唔掂 管理層要即食
唔得即雞又唔肯比時間

咁快燈定

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

原來蓋狗喺2017年已經認左自己係熱狗

yoyo係咪阿狗

係雞係公廁

公廁唔洗錢 yoyo要收錢 請尊重 謝謝

牙蓋點睇牙蘇可能俾人賣走

奇雲道爾勁仆街

我永遠記得佢教華倫差點要降班
（當年華倫有咩人？villa,mata,大衛施華囉
炒完佢即刻護級成功

希望巴塞個老闆會好似愛華頓老闆咁忍到佢

如果教巴塞教到好似當年華倫咁
我覺得佢捱唔過十輪

點睇蘇斯克查(蘇b)連教卡迪夫城都教唔掂走去教曼聯

都冇計嫁，雲加又唔肯幫拖

愛華頓買成堆水貨中場姐

棄用巴拉查 馬真拿，趕艾比達出隊
剷除功臣都不知幾成功

有得揀我會揀施蒙尼教

呢個其實有球員VS球會內亂問題
球員聯賽HEA踢，所以個屆拎左國王杯

佢教修咸頓都幾好，賣好多人仲拎到第6

球員內亂我覺得佢點都有責任
其實一走就護到級就知班友有逼宮

客觀睇華倫西亞從此就一嶡不振

有中興過
馬些連奴教得好好

點睇安歷基連羅馬都教唔掂走去教巴塞

反正掛名
搵個巴塞系回來同聲同氣咁解

可能可以處理好D，但一炒科里斯已經即亂，因為佢同球員關係好好。

馬達都係個時由高文提拔出來

anyway 我覺得高文算5050 教荷蘭修咸頓都好，係愛華頓同華倫衰

作為fans, Bartomeu應該係第一個走.

佢唔走嘅話請邊撚個教都無撚用

而家教狼隊個個nuno都教得唔錯

睇返鬼佬寫 冇大牌教練會肯呢個時候頂 因為疤狗呢年又要選主席 現任果個基本上一定落台 而家去教疤即係自願同佢攬炒

咁朗奴高文都叫巴塞名宿
一樣操作姐

應該揀普捷天奴啦……

呢個世界點會有咁多巧合吖
淨係睇過去幾年
巴塞揀買嘅球員，甚至賣嘅球員
同揀嘅領隊
真係稍為對足球有些少認識，都會 O 嘴
一兩甚至三次，都當係巧合
連續咁多次，就好明顯係有有心人放人入去巴塞到
由上而下咁要搞死佢哋
情況就好似利物浦過去嘅廿幾年咁

有美斯神就夠，教練只係政治擺設

搵佢返黎過渡

吉sir都幾能25

搵邊個都係好快炒
遺約金益自己友好過

所以你已經講左最重點

大陸公廁好多要收錢的

佢教華倫先經典
教到就降班咁濟

派路連青年軍都未教過 都可以教祖記啦

pochettino

牌都未拎到呢下先癲

某球隊好顯眼